接機 阻旅客 Why not both

勇武同和理非都合作， 接機同阻旅客點解唔可以接力？ 你長期阻塞條渠，條渠都爆啦，可況係人。
要間唔中疏導下條渠先唔會塞。 我地阻旅客兩日，之後俾一日佢地走，又癱換到機場，又唔會俾班旅客屌 仲贏埋民意。 Why not both man!

自推

推呀

贏撚哂

冷處理都無用

無得拆

推呀喂

不割席不分化！一齊做！

屌你 打孖上

雙管齊下呀

乜都贏

二合為一

推爆佢

Pushpushpush